\vbox{
    \ifmini

        \section*{Räuberballade \index{Räuberballade}}\nopagebreak

        \setchords{a d a G | a d C G a G e | a G a e | C a G d F G a}
        \chorus{a G a G d | a G e a G e | a G d a G d | a F G a C G a}
        \begin{enumerate}
            \item An einem grauen | weil die | Da stand ein | und jedes Tier
            \item Kennt ihr | Da hat uns | wir wollten | und alles
            \item Der Bauer | Und einer | Was übrig bleibt | wie gerne
            \item Der Wein | Im Beutel | Da kam zwei | die sagten \\
            Wir aber | Denn wo im | Sie starben | Die Toten
        \end{enumerate}
    \fi
}